我唔知點樣推到比前線手足知道！

（轉，圖文來自兩位朋友。）

我唔知點樣推到比前線手足知道！

北角警署圍左白布，唔單只係擋雞蛋、磚頭！
最大目的係要引前線玩火，燒着白布，就等於放火燒警署呀！成班警察就可以真槍實彈！唔係用催淚彈！
如果現場見到有手足用火，務必一定要將佢手上火機、助燃物踢走！甚至抬走佢！

香港人，始終唔係天生戰鬥民族，8.5玩火已經係底線
火令人覺得痛苦、毁滅、死亡，所以大部份人透過新聞直播見到，都會有疑問「點解要用火？」，佢哋唔係割蓆，而係恐懼！

我哋要做嘅嘢，係要凝聚更多香港人，令香港人更團結！呢場運動先至有機會繼續行落去！

不要玩火！不要玩火！不要玩火！

真你老母實彈 有快啲用

on9
不推文回覆